極之失望!!中大伏了!!

旺角......陸陸雞煲火鍋
長話短説, 雞煲d雞炸過又無味,我吔兩人order 半雞, 竟然得d雞殼,雞胸雞翼消失了,但雞頸有三條!哈哈! d菜黃嘅唔新鮮,碟肥牛真的..好伏..大排檔質素呀但價錢....!! 我和朋友兩人食咗唔夠半個鐘決定轉場, 又多一間入黑名單!! 雞煲都可難食到咁,佩服!!!

呢間價錢真係偏貴 味道同料就睇佢手神
時好時唔好咁啦 爸打附近有無邊間正介紹下

埋單幾錢 ?